有無人依家開始出去機場

有無人依家開始出去機場

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

等聽日大隊塞佢幾日

休息下先

到底聽日係金鐘定係機場？明明睇過之前有啲文宣話聽日係金鐘同機場？

唔好 set RB，更加唔好縱火